渣哥十分認同抹黑香港抗爭紀錄片 - 願者上網

「FC咗」願者上網 The Social Dilemma 內容嚴重扭曲香港示威者！

有無人會幫手寫信或者twitter講netflix套願者上網既問題

渣狗

Netflix紀錄片 誣衊港示威者

我記得呢啲套餐

睇完套先寫閱讀報告囉

Amitie Kitchen?

人渣哥

Del咗post

定係你被block

換過幾個acc睇都冇咗

咁應該真係del